今集踩過界有冇人睇到眼濕濕

今集真係好沈重

羅樂林真係好撚好戲

綠葉王當之無槐

golden 仲好戲